愛國廢中廢老藍絲FB page"港人講地"怒屌陳茂波綜援出三糧

Man Ho Chau 都話條X樣，無X用的，完全無個人魅力，樣子和聲線同樣低劣，其實做政治這些都是其次，最重要係辦事能力，但好可惜佢同樣都是劣等的，由外而內，都強差人意！香港政府回歸之後，最大..大..大的錯失，就是用人不是，由姓懂果個瘟神開始到姓梁果條X樣，直到現在唔知點解要用架條[大能樣]，全部都是印/形象極差的同時能力也欠缺的，但偏偏就要用佢地[身居要職]！香港很不幸被這班劣渣拖累了很多很多的安祥歲月，就是因為有了這些劣官，香港才動蕩不穩呀！

起碼佢敢公屋冇免租

Nelson Chan 呢鑊嘢身為藍絲嘅我都唔撐政府，樓主唔洗維穩啦，無用嘅

廢中廢老

Li Eddy 綜援出三糧你都痴 9 線，落台啦

Joyce Chan 喂！港人講地你哋係支持政府無錯！但可唔可以唔盲撐呀？你當我哋盲㗎？😡

龍孔 完全冇幫助，尼個又係正撲街佬……！

有沒有反對
沒有
沒有
沒有
通過...

應該分化佢地，宜家仲支持政府既唔係真心愛香港，唔配做藍絲，係紅絲

試過去港人港地出勁膠藍絲post，直頭係on9 logic，最後有幾十個藍絲like左

拉佢地出來集會

我支持政府 但不支持財政報告
(背景紅絲）

召喚古人軍團入去撐港共

仲激過lihk

呢班撚屌真係